到目前為止，做過啲咩係你覺得最有成功感/滿足

睇過北極光
好滿足

無

打j

遺憾係得自己睇
好想同屋企人一齊睇

有時做完一件事好有滿足感，但一諗到永遠自己一個做，冇人可以分享，啲滿足感即刻冇咗

打爆dark soul系列

Grad Trip去左朝鮮成功一件過行返出黎

中出左女神

食到雞

話入某公司做 真係入左

19歳 生日前去左台環單車環島

成功一日行晒全段港島徑

兩歲喺心臟開咗刀
雖然我都係事後先知
不過已經覺得自己好勁

一日行完環湖出鬼手岩

我都睇過，係幾滿足既 但唔會好似你咁，feel 到你會成日掛係口邊，你連個名都叫北極光

中學果陣溝到女神兼中出埋

其實睇完之後個感覺係 哦係咁㗎渣

睇過南極圈

做人知足啲好
不過自然景觀成日變
唔係好易遇到好stunning嘅一刻
好多時會失望

睇過日全蝕
個刻真係勁感動
全蝕個刻望到星星，diamond ring，日耳
勁震撼
全程得1分鐘但個過程一世係心

係度分享啦

行過火山
親眼睇過火山口

同中意嘅人過生日

19歲我飛機都未過

唔自殺 仲生存緊

自然景觀真係好正
好想去挪威啲山

香港人好大壓力

巴打做咩咁sad

居然仲捱到今時今日

試過3p

喂，你玩晒啦！

好多人同你一齊捱緊

肛到一個暗戀左2年既女仔 宜家做埋女朋友

條女咁open嘅frd都「肛」得

Btw我成功咁做咗一個全方位嘅死廢柴

目前為止係冇

中學社際籃波絕殺

可以瞓多個八個鐘

一個人去旅行
單車環島
同到個我愛佢，佢愛我既女人一齊左（過哂熱戀期仲好愛對方）

小說寫到10萬字果刻
A0->O1

個醫生勁姐

求婚成功

鮑姐嚟？

冇 成世人未成功過

歐遊一個月

上台唱歌

處男

要留返個處比未來老公

無法相信任何朋友

生存係香港

有一個好好既女朋友

氹到人笑

由跑800米都氣喘 到跑完半馬

唔係咩好成績 但已經好滿足

識到個好好嘅女友

仲未死

娶老婆

個醫生勁D

1take考到車牌 完左18年夢想 不過之後冇晒目標

追到依家個女朋友 又靚又大波又白又體貼

仲要係絲打黎 同聲同氣

去過馬爾代夫紅海菲律賓馬來西亞潛水

自己有個youtube channel仔run左差唔多3個月有千幾total views xD

xd你老母咩，5p啱你多啲

比賽攞過3金 出國讀書幾年諗返辛酸百有仲未死得

藍波撚先想像到個滿足感。利申藍波撚

搭飛機影到風眼

申請到連登acc

xD

識到中學幾個最好既朋友

係戲院喇叭聽到自己把聲為角色配音
好奇妙

滿足: 同另一半一齊睇過流星雨

成功感: 發展緊一樣自己好中意而身邊人都認同我既事

成功感：中學班籃打高自己一form
上半場輸緊十分
最後一節反超
我絕殺

滿足：溝到個同自己人生差距好大既女仔

唔撚好相認

幫到一個學生由喊住番學 晚晚發惡夢 到佢最後笑住畢業多謝我

好似真係無
頂多做完運動辛苦完對身體好左

真係要講就係仲堅持到未自殺

最近買到好多年前果件華倫西亞波衫

去過西藏

學界帶隊波殺入四強
考到入心儀既大學
義教

幫人

登上6千米雪山山頂

雕鉛筆做生日禮物送比朋友

由樂富行到入青衣。雖然同行路上廣州果啲巴打仲有一大段距離，但我行完之後都覺得好有成功感

U grad 後放咗一年假獨遊

而家叫你鬥勁咩

學校畢業話劇
自編自演
接受一千人既掌聲
台下老師同學擁埋黎讚，後台全部人興奮擁抱
（唔好理幾成真幾成俾面）

套劇叫人唔好為錢放棄理想

從來都冇咁大既成功感
自己寫個劇本出黎，搵朋友做，搵人幫手做打燈音樂，排舞練歌（歌唱比賽入唔到決賽我自己寫個劇上台唱歌，吹呀）

最後好似畢業話劇變左學校傳統

當然我放棄左理想，亦冇做編劇
而我間唔使就會後悔

玩閃避球做死剩果個
成班為你打氣個感覺真係好有滿足感
運動無樣掂 依啲機會無咩幾可會遇到

跳傘

驚玩機動遊戲 但去左玩skydiving
雖然對好多人黎講係小事
但對於驚離心力同畏高到行吊橋都驚既人黎講
已經係一個成就

屌白滑link lin 妹妹

幼稚園畢業個陣做咗級代表上台講致謝辭 好多親戚黎咗睇我
中學溝到個幾多人溝既女仔
同埋陸運會攞過幾個金牌

食十三么 可一不可再

話入m記做 真係入左

係賭場賭到張台既最大下注額 好多圍住 出撚哂手汗 但最後收錢果下

溝到前度

係香港生存到

中學時期會係樓下商場玩街頭魔術
有一次玩比一家人睇 位媽媽笑得好開心

過左幾年，佢個女捉住我地講話當時媽媽
生癌症，一直都好冇精神，係個一次表演後令佢相信有奇蹟。
雖然最後都過左生，但係可以令佢媽媽有返笑容
估唔到自己興趣可以為別人帶來希望

我21歲都去左 一個人

去咗exchange

力排眾議上年沽空騰訊(人民日報批評騰訊前)，幫公司幾個大客賺左兩億

B仔好和味

唔敢姐

一個人去左歐洲一個月冇穿冇爛番來
我覺得自己已經好勁架啦

追到而家個女朋友

開連登ac

可以同一個付託終生既人係埋一齊

打工儲左3年錢去留學
由讀唔成書變做名牌大學生

連續一年同一科所有測驗考第一
三年嚟都冇離開過三甲

令個miss由唔鍾意我到覺得我係好學生

行路

買到自己既dream錶

又係六七十路

會考某科拎F
repeat會考，拎B
AL拎埋A

一覺訓天光

自己同另一個朋友淨係用一日plan好行程揸車出發去雪山

小學硬筆書法冠軍
之後成世人冇攞過獎

入到大學又揾到工

走去玩跳傘

可以自然醒

凍冰冰係個草原等熄燈睇銀河
一黑曬嗰下，嘩屌此程無憾

仲有勇氣生存落去

17歲考完DSE就自己一個就去左

69.75買2382

係尼泊爾行咗Everest Base Camp Trek

同期做左3份fyp
諗番起都覺得痴線

好同意 不過會唔會係個醫生成功感大d

番工番學唔會改得到
反而訓少左仲攰
利申：1點訓7點起身好鬼冇精神

404 Not Found

自己去旅行，好似發現新大陸咁，原來旅行可以咁正

開心

代表過香港
一個人去睇波
睇北極光

你俾大耳窿斬死咗未？

棍van一take pass

中學俾英文老師話我考公開試一定fail
最後冇fail而且係全級考得最好個幾個 上埋台拎獎
係外國讀書英文拎A
用自己parttime 賺既錢去英國同日本玩 同時冇問屋企人拎生活費

會考29分再AL3條A(真係果3個al not as)

藍波咁易入波 絕殺有幾難 可以有幾多滿足感
足球絕殺就話姐
足球撚先想像到個滿足感。
利申足球撚

由一個肥仔
人人都話我無可能減到肥
日日跑步 戒口
練到成為 人人都叫既大隻仔

跑步由5km都跑唔完
練到40分鐘跑完10km
而家一直苦練

個人認為要有滿足感，一定要經過不為外人知既辛苦

22歲仔， 仲未返過長工。

搵到錢養自己唔使靠屋企人

可能係

做公務員

入到A1

歐洲backpack半年，去咗廿幾個國家

踩rb上天壇大佛同波波
20歳有26 46牌/出左部26

18歲果年自己一個獨遊日本1個星期

1. 學校陸運會拎左幾年最有價值運動員
2. 田徑同其他運動係學屆到拎冠軍
3. 預科全班包尾俾人話垃圾，之後入到三大
4. 靠自己努力去間好好既學校留學

翻u記將成個褲櫃啲褲排得整整齊齊

有個完完整整既家庭
已經係我最滿足既事

3個月得千幾
應該檢討下講真

勉強要講就應該都係賭大細贏左五十蚊

每朝起身仲行得走得

21歲北海道自駕遊 5日1400公里
畢生難忘

真係冇⋯，行屍走肉⋯

本身冇 見到上面個post醒起
係北韓偷走鳩行咗成粒鐘冇事返返嚟

On9，你估真係簡單

其實知，不過一直睇住你見你無犯法所以唔理你

飲過岩漿

同你掉轉
尾三年先黎唔讀書 出席率唔夠 操行分唔合格
但有一兩科都keep住全級第一 你就知我嗰間都係雞校
咁就緊係上唔到U啦
去到9月 開學既開學 返工既返工 得我係度唔知做乜9
咁就唔知發咩神經想讀返書 就一次過讀哂年既野再考過
咁就緊係都上唔到啦
最後就走後門

咁依加點 人工幾多。。

過倒兩個末代公開試

負資產

忙咗成日多咗咁多人 忙完先慢慢睇
訓覺訓全日嗰啲我屌哂你地 我訓多過5但鐘已經要還神

連續四年physics全級第一(f3-f6)
其次就係幾年前媾到當時一個我好鍾意嘅女仔(條女唔靚，但係性格好好，當時同佢好好朋友）
但係之後拍左年半就散咗了
之後一直冇拖拍
甚至連女性朋友都冇

好正常姐下化

咪係，realistic d啦。你唔通expect一晚幾萬view呀。你條友試下run一個月睇下有冇一千先講啦 lol

唔知啦 同過北韓人自拍又係鋪頭問人野
之後睇到美國人比金仔捉單野先知驚

去過歐洲exchange

AL有一科本來被老師睇死，放榜個陣佢寸寸地走黎問我咩grade，我講完之後佢塊面黑晒，個下覺得之前既辛苦係值得
自己一個係歐洲個半月，無穿無爛番黎

見到隔離平衡原力果個post都幾滿足

游贏左其他精子

早知輸鬼咗去啦